questions = [
    {
        "question": "Welches HTLM Attribut spezifiziert einen alternativen Text, wenn das Bild nicht angezeigt werden kann?",
        "answer1": "title",
        "answer2": "alt",
        "answer3": "src",
        "answer4": "longdesc",
        "rightAnswer": 2
    },
    {
        "question": "Wofür wird das globale HTML Attribut 'contenteditable' verwendet?",
        "answer1": "Spezifiziert ob der Inhalt eines Elements bearbeitet werden kann oder nicht",
        "answer2": "Spezifiziert ein Context Menü für ein Element, welches per Rechtsklick aufgerufen werden kann",
        "answer3": "Aktualisiert den Inhalt von einem Server",
        "answer4": "Gibt die erste übereinstimmende Position eines Strings zurück",
        "rightAnswer": 1
    },
    {
        "question": "Was sind 'onblur' und 'onfocus' in HTML?",
        "answer1": "Style Attribute",
        "answer2": "HTML Elemente",
        "answer3": "Event Attribute",
        "answer4": "Funktionen",
        "rightAnswer": 3
    },
    {
        "question": "Wofür steht CSS?",
        "answer1": "Cascading Style Sheets",
        "answer2": "Colorful Style Sheets",
        "answer3": "Creative Style Sheets",
        "answer4": "Computer Style Sheets",
        "rightAnswer": 1
    },
    {
        "question": "Welches HTML Attribut wird verwendet um einen inline Style zu definieren?",
        "answer1": "class",
        "answer2": "styles",
        "answer3": "font",
        "answer4": "style",
        "rightAnswer": 4
    },
    {
        "question": "Mit welcher CSS Eigenschaft wird die Hintergrundfarbe eines Elements geändert?",
        "answer1": "color",
        "answer2": "bgcolor",
        "answer3": "background-color",
        "answer4": "background-image",
        "rightAnswer": 3
    },
    {
        "question": "Wie deklariert man in JavaScript eine Funktion?",
        "answer1": "function:myFunction()",
        "answer2": "function myFunction()",
        "answer3": "function = myFunction()",
        "answer4": "function myFunction{}",
        "rightAnswer": 2
    },
    {
        "question": "Wie wird in JavaScript eine Funktion aufgerufen?",
        "answer1": "call myFunction()",
        "answer2": "call function myFunction()",
        "answer3": "myFunction[]",
        "answer4": "myFunction()",
        "rightAnswer": 4
    },
    {
        "question": "Was ist der korrekte Weg um in JavaScript ein Array zu deklarieren?",
        "answer1": "var colors = [\"red\", \"green\", \"blue\"]",
        "answer2": "var colors = (1:\"red\", 2:\"green\", 3:\"blue\")",
        "answer3": "var colors = \"red\", \"green\", \"blue\"",
        "answer4": "var colors = 1 = (\"red\"), 2 = (\"green\"), 3 = (\"blue\")",
        "rightAnswer": 1
    },
    {
        "question": "Welches Event tritt auf, wenn der Benutzer auf ein HTML Element klickt?",
        "answer1": "onmouseover",
        "answer2": "onclick",
        "answer3": "onmouseclick",
        "answer4": "onchange",
        "rightAnswer": 2
    }
];